根本對住廢老就要好似古惑仔恰細路咁先係

============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

我地有片
佢冇cam 周圍又冇cctv
個廢老根本冇仇報

膝撞好似幾痛